請好好珍惜會整Tiramisu 比你食嘅女朋友

會整Tiramisu 比你嘅女朋友代表咩？
1.佢了解你嘅喜樂，會關心同取悅你，唔係自求回
報不作付出。
2.佢有tasty,有眼界，知道咩好食咩唔好食， 唔會岸鳩鳩整舊馬拉糕。
3.佢勤力。港女好多連飯都唔識煮，淥公仔面都唔識煎隻蛋加餸。如果佢肯為你整tiramisu, 一定係佢下過一返苦工，呢份心思，係現今香港已經夠難能可貴！
4.佢唔係岸鳩鳩100磅唔夠仲串柒柒話自己肥果啲發溫雞。唔會係你繁重工作後，想食啲甜品氹下自己時同你講食甜品會肥，唔比食呢類冷血說話。
5.人人天份唔同，就算佢唔識整，而佢至少肯買一舊Tiramisu 比你食，證明佢都係個體貼女朋友。都叫過關！
咩話，你無食過女朋友嘅tiramisu⁉️你確認同件死港女仲有發展空間？

港女只能偷偷留下負皮

真係陰鳩公，原來港女真係咁撚垃圾，唔煮得又唔睇得

識整舊爛鬼屎餅都要打飛機

好過你唔識整，陽痿到飛機都無得打

樓主用左幾耐打篇鳩野出黎

連度連打5分鐘度啦

點解要中傷馬拉糕

如實反映

咪係
馬拉糕好食過個舊垃圾

所有中式糕點，都係垃圾！

屌唔撚識食就出聲啦
TIRAMISU連煮都唔撚使 就咁打勻D野就疊上去
屌你老味 馬拉糕你估易整？ 你整撚到成舊粉咁硬就真係岸鳩鳩喇

使唔使煮係整法問題，整得好食就得喇。
話之你舊撚屌馬拉糕1000個工程，唔好食就係口好食，完

無技巧可言 啊豬啊狗都識整
除非巴打條女係弱智 唔係食依啲垃圾唔會滿足

點解整馬拉糕係垃圾？

因為好難食

都唔使焗嘅，啲港女就係唔識整

又偷偷留負皮，無反駁嘅能力